請問邊幾間素菜店係黃？

屋企人想食素自助餐
但我又驚會撞入咗啲藍店度
Google又見唔到有講
想問下大家邊間係黃店 thanks

甴近平

之前青衣城開過間韓國素自助餐 好快執咗
我都唔記得叫咩名

曱甴平

想要間有開架

留名
順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

甴近平希望有食素巴絲推介

呢間？係荃灣，不過好似冇自助餐

哇 睇佢Facebook好黃
今次屋企人唔啱食都要mark低

我見佢d餸名都好黃

大角嘴
走肉朋友

係自助餐嗎？

無肉食
素食主義

無肉食

炮台山/佐敦

大埔區無

有冇details !!
屋企人講過呢間 但驚藍所以未firm佢

觀塘素街
素食自助餐兼黃店嚟

真
所以bookmarked

旺角the forest附近有間
唔記得名

有冇人知素一係咪藍

推下

甴近平一下

大角嘴 走肉朋友

沙田石門有入素

仲有冇其他
屋企人鍾意食素

應該就係無肉食！

走肉朋友同無肉食 6月開始罷工

走肉朋友好食過無肉食
不過走肉朋友好多野食係蛋奶素

觀塘 中海日升中心 「素街」

素街 Veggie Guy．素食自助餐
8月20日 ·
琴晚發夢見到本星期六 (8月24日)，會有好多熱心朋友到觀塘行街，為左令大家有氣有力去行街，我地素街當日午餐時段將提供素食一小時快閃任食自助餐。

由原價每位 $98 調整到飽肚價每位 $68 (無加一)，等大家齊齊“素”完街，去行街 !! 💪

歡迎素食者和非素食者一齊黎加加油！素出香港情懷 😄

素食，給你補充體力 ~

利申: 非打手 只係成日街過見到佢有齋食 之後上 facebook check 下

唔係自助,但高質

噢，冇睇樓豬要自助，自膠

走肉朋友

係

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

授之以漁

來源：

觀塘素街有素buffet

Mums veggie

唔該哂

邊間多款啲

有幫過前線手足充飢
識店主 深黃黎！

ig search hashtag: #goodwest素食
或者去ig: goodwest_standwithhk 睇素食果個highlight

各自都多，不過覺得走肉朋友多d熟食，飽d，滯少少 無肉食食材較廣，但少d素肉，清淡少少

申利 兩間都鍾意 成日食

想食邊區先

素年

點解好似冇一間放題 燒肉 火鍋係黃咁